#. extracted from ./mail/chrome/messenger/preferences/advanced.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-04 09:45+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.12.0\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: itemGeneral.label
msgid "General"
msgstr "一般"

#: itemDisplay.label
#, fuzzy
msgid "Reading & Display"
msgstr "閱讀與顯示"

#: itemUpdate.label
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: itemNetworking.label
#, fuzzy
msgid "Network & Disk Space"
msgstr "網路與磁碟空間"

#: itemCertificates.label
msgid "Certificates"
msgstr "憑證"

#. General Settings
#: submitTelemetry.label submitTelemetry.accesskey
msgid "Submit &Performance Data"
msgstr "傳送效能資料"

#: telemetryInfoLink.label
msgid "More information about Telemetry"
msgstr "更多關於 Telemetry 的資訊"

#: enableGlodaSearch.label enableGlodaSearch.accesskey
msgid "&Enable Global Search and Indexer"
msgstr "啟動全域搜尋以及索引"

#: scrolling.label
msgid "Scrolling"
msgstr "捲動"

#: useAutoScroll.label useAutoScroll.accesskey
msgid "&Use autoscrolling"
msgstr "使用自動捲動"

#: useSmoothScrolling.label useSmoothScrolling.accesskey
msgid "Use s&mooth scrolling"
msgstr "使用平滑捲動"

#: systemIntegration.label
msgid "System Integration"
msgstr "系統整合"

#: alwaysCheckDefault.label alwaysCheckDefault.accesskey
msgid ""
"&Always check to see if &brandShortName; is the default mail client on "
"startup"
msgstr "每次啟動時檢查 &brandShortName; 是否為預設電子郵件用戶端"

#: searchIntegration.label searchIntegration.accesskey
msgid "Allow &searchIntegration.engineName; to &search messages"
msgstr "允許 &searchIntegration.engineName; 搜尋郵件"

#: checkDefaultsNow.label checkDefaultsNow.accesskey
msgid "Check &Now…"
msgstr "立刻檢查…"

#: configEditDesc.label
msgid "Advanced Configuration"
msgstr "進階組態"

#: configEdit.label configEdit.accesskey
msgid "&Config Editor…"
msgstr "組態編輯器…"

#: returnReceiptsInfo.label
msgid "Determine how &brandShortName; handles return receipts"
msgstr "決定 &brandShortName; 要如何處理收件回執"

#: showReturnReceipts.label showReturnReceipts.accesskey
msgid "&Return Receipts…"
msgstr "收件回執…"

#. Display and Reading Settings
#: reading.caption
msgid "Reading"
msgstr "讀取"

#: display.caption
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: showCondensedAddresses.label showCondensedAddresses.accesskey
msgid "&Show only display name for people in my address book"
msgstr "顯示通訊錄裡設定的名字"

#: autoMarkAsRead.label autoMarkAsRead.accesskey
msgid "&Automatically mark messages as read"
msgstr "自動標為已讀"

#: markAsReadNoDelay.label markAsReadNoDelay.accesskey
msgid "Immediately &on display"
msgstr "顯示時立刻標示"

#. This will concatenate to
#. "After displaying for [___] seconds",
#. using (markAsReadDelay.label) and a number (secondsLabel.label).
#: markAsReadDelay.label markAsReadDelay.accesskey
msgid "After &displaying for"
msgstr "在顯示"

#: secondsLabel.label
msgid "seconds"
msgstr "秒之後"

#: openMsgIn.label
msgid "Open messages in:"
msgstr "開啟郵件於: "

#: openMsgInNewTab.label openMsgInNewTab.accesskey
msgid "A new &tab"
msgstr "新分頁"

#: reuseExpRadio0.label reuseExpRadio0.accesskey
msgid "A &new message window"
msgstr "新視窗"

#: reuseExpRadio1.label reuseExpRadio1.accesskey
msgid "An &existing message window"
msgstr "重複使用已存在的視窗"

#: closeMsgOnMoveOrDelete.label closeMsgOnMoveOrDelete.accesskey
msgid "&Close message window/tab on move or delete"
msgstr "在移動或刪除郵件時關閉訊息視窗/分頁"

#. Update
#: updateApp.label
msgid "&brandShortName; updates:"
msgstr ""

#: updateAuto.label updateAuto.accesskey
msgid "&Automatically install updates (recommended: improved security)"
msgstr ""

#: updateCheck.label updateCheck.accesskey
msgid "&Check for updates, but let me choose whether to install them"
msgstr ""

#: updateManual.label updateManual.accesskey
msgid "&Never check for updates (not recommended: security risk)"
msgstr ""

#: updateAutoAddonWarn.label updateAutoAddonWarn.accesskey
msgid "&Warn me if this will disable any of my add-ons"
msgstr "若需要停用任何已安裝的附加元件時先警告我"

#: updateHistory.label updateHistory.accesskey
#, fuzzy
msgid "Show U&pdate History"
msgstr "顯示更新記錄"

#: useService.label useService.accesskey
msgid "Use a &background service to install updates"
msgstr "在背景服務當中安裝更新"

#. Networking and Disk Space
#: showSettings.label showSettings.accesskey
msgid "&Settings…"
msgstr "設定…"

#: proxiesConfigure.label
msgid "Configure how &brandShortName; connects to the Internet"
msgstr "設定 &brandShortName; 要如何連到網路"

#: connectionsInfo.caption
msgid "Connection"
msgstr "連線"

#: offlineInfo.caption
msgid "Offline"
msgstr "離線模式"

#: offlineInfo.label
msgid "Configure offline settings"
msgstr "離線模式設定"

#: showOffline.label showOffline.accesskey
msgid "&Offline…"
msgstr "離線模式…"

#: Diskspace
msgid "Disk Space"
msgstr "磁碟空間"

#: offlineCompactFolders.label offlineCompactFolders.accesskey
msgid "Comp&act all folders when it will save over"
msgstr "在可以節省超過"

#: offlineCompactFoldersMB.label
msgid "MB in total"
msgstr "MB 時壓實重整所有郵件匣"

#. LOCALIZATION NOTE:
#. The entities useCacheBefore.label and useCacheAfter.label appear on a single
#. line in preferences as follows:
#. &useCacheBefore.label  [ textbox for cache size in MB ]   &useCacheAfter.label;
#: useCacheBefore.label useCacheBefore.accesskey
msgid "&Use up to"
msgstr "最多使用"

#: useCacheAfter.label
msgid "MB of space for the cache"
msgstr "MB 磁碟空間存放快取資料"

#: clearCacheNow.label clearCacheNow.accesskey
msgid "&Clear Now"
msgstr "立刻清除"

#. Certificates
#: certSelection.description
msgid "When a server requests my personal certificate:"
msgstr "當伺服器要求我的個人憑證時:"

#: certs.auto
msgid "Select one automatically"
msgstr "自動選擇一組憑證"

#: certs.auto.accesskey
msgid "S"
msgstr ""

#: certs.ask
msgid "Ask me every time"
msgstr "每次都詢問我"

#: certs.ask.accesskey
msgid "A"
msgstr "A"

#: enableOCSP.label enableOCSP.accesskey
msgid ""
"&Query OCSP responder servers to confirm the current validity of certificates"
msgstr ""

#: viewCertificates.label viewCertificates.accesskey
msgid "View &Certificates"
msgstr "檢視憑證"

#: viewSecurityDevices.label viewSecurityDevices.accesskey
#, fuzzy
msgid "Security &Devices"
msgstr "安全裝置"

#~ msgid "m"
#~ msgstr "m"

#~ msgid "&Validation"
#~ msgstr "驗證"

#, fuzzy
#~ msgid "Add-&ons"
#~ msgstr "附加元件"

#~ msgid "Automatically check for updates to:"
#~ msgstr "自動檢查更新:"

#~ msgid "&brandShortName;"
#~ msgstr "&brandShortName;"

#~ msgid "h"
#~ msgstr "h"

#~ msgid "Installed &Add-ons"
#~ msgstr "已安裝的附加元件"

#~ msgid "When updates to &brandShortName; are found,"
#~ msgstr "找到 &brandShortName; 的更新檔時,"

#~ msgid "Ask &me what I want to do"
#~ msgstr "詢問我要怎麼處理"

#~ msgid "Automatically &download and install the update"
#~ msgstr "自動下載並安裝更新檔案"
